屌你老母連登仔，跌完咪升囉

成班係到叫晒春